Twitter推#SOSHK

只有國際關注先有可能救到香港
班狗同777就黎想殺死我地
通宵推到全世界都知

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推左